反 PM 功能人士，請提供辦法解決以下難題

1. 推上報，記者聯絡

「推上報」依家野唔係一步到位
好多時如果事情廣泛性唔係咁大
記者大哥都需要聯絡受害人求證

如果你係記者，會唔會好似以下方式回Post？

「我係xx報記者 xx，我telegram係 abcde，想請事主接受訪問」

係咁既話真係不得了
就算小弟名微德薄，開個FB Page 畀巴打報料
都一樣keep 住有人見工唔請、同學爭吵、食飯唔夾返錢等令人啼笑皆非既理由要求我幫手狙擊

記者公然留低私人聯絡方式就真係不得了

往往pm功能可以幫到佢地直接搵到事主

(根據經驗，所有報刊既公眾報料渠道形同虛設，未識記者之前從未成功過）

2. 方便狙擊手收料、做野

過往舊登既狙擊行動可以快速、準確到位
eg 彭俊熹、吳家裕

都係因為有不願意喺post度留名既人提供準確資料(現實被狙擊方知道個帳號所屬)

或者有人覺得可以留tg 之類
不過香港人一般都係懶，唔願郁，要人餵到嘴邊，問過好多人都覺得裝個tg好煩
要求人爆料就要提供方便
(之前狙擊一人一信行動都要有template、搵齊聯絡方式先有機會有人send)

至於話有PM 就會助長狗公一論

小弟亦都唔敢認同

首先，狗公無處不在，禁之不絕

有無pm佢一樣係狗公

睇下有幾多人借玩cdrom為名，留tg食女為實就知

其實人既質素先至係討論區要素

如果要解決pm 功能開啟後衍生問題

治本方法都係有賴各位高質巴絲將具有無理要求既pm 曝光羞辱

E.g. 約炮、三唔識七無事要求wtsapp

1. 點解一定係記者留聯絡？如果真係咁大單野要上埋報既，事主一定自己已經留左聯絡資料搵人協助。就算事主無留，又唔想俾人知佢個人資料既，開個新gmail for呢單野有幾難？一分鐘唔洗。
為左一個推上報呢個廣泛性咁低既理由 真係要pm黎實行咩

2.同上啦 都係1分鐘唔洗 開個gmail 俾人報料咪得。同埋咁樣可以俾埋係連登ac 既人報料。如果只係pm 既 咁cd rom點俾料你呢？

秒

人有咁容易管治既 天下太平啦
俾太多自由 只會衍生更多問題 可能更多野要推上報
宜家連登已經咁多5p 打吾牙系 無人屌
留tg約炮 自貼
開左pm問題只會惡化

做緊野，陣間

治本既方法咪就係唔好令個問題衍生

1. 你有意識，唔代表報料者有
而且佢地未必成日睇住個post

佢: 識佢，有料爆

記者: 開個電郵啦(但唔可以講明自己身分)

佢再入post，睇到個cm
開電郵貼咗

記者send

佢再check

幾時入post翻睇好個人
好多時有料既都係花生友心態未必咁活躍成日睇

一步到位比較好

秦朝為咗避免國民做反，民間一律禁用金屬刀具

而家為咗防止狗公，係有方便既野唔畀人用

為咗防止科技罪案，應該取消網上銀行，櫃員機都係落樓下就有

為咗防止性罪行，應該強制所有女性跟伊斯蘭穿著規則

點解唔係諗辦法去拉d hacker、性罪犯

而係去限制奉公守法既市民既方便

希望加設回覆提醒功能

呢個功能又點睇 做唔做到你想要既野？
真係一定要pm黎一步到位？

1. 因為有啲人可能知道內情而事主唔知
但爆料者唔想俾人知係佢爆
pm就變得有用

2.如果公開咗，咁就可能有一大班打手出黎講野/俾人惡意洗版/個爆料 email 俾人report as spam
長遠黎講pm就可以解決

你呢個比喻會唔會中二病左d
一個係好多人維生既工具 一個係為左方便少數人既功能 而且有其他野代替

就係開唔開，狗都係狗

佢pm 絲打性騷擾既

有人報料我第一個幫手起底狙擊

到你老母位

咁麻煩你呀 又有野做

又秒⋯

認同

如果有pm蔣巴應該唔會畀人淋黑油

冇pm只係斬腳趾避沙蟲
如果有pm就會惡化，咁點解舊登有pm又冇依個問題?
所以證明問題唔係因為有冇pm
而係連登容許邀請碼搞到啲mk 5p狗可以做連登會員
所以真正要搞既係申請會員既制度而唔是cancel pm

解決難題
根本唔係難題
只係你執著一唔一步「到位」
你執著方唔方便

禁一個制
就可以private message人
最後
最撚大既用途

唔撚係比班狗公食女？
唔通係你所講乜撚上報？
On99反智

回覆提醒

我係被狙擊方一定搵人以無聊野洗版

e.g 綿羊、諸葛孔暗、襯衫

邊個話舊登無問題

又關邀請碼事

舊登都大撚把電話驗證啦
驗證碼會員有幾撚低質？
又碼都有出錢出力支持HKG+

Pm唔可以洗版？
舊登大把人 一日一pm 屌人老母

問題係低質會員已經入左黎

當你阻止唔到一個更加大嘅問題 最好就唔好做
你話咩報料 收料可能係重要
但更平常發生嘅問題係狗公yo囡
解決唔到呢個問題 我都唔會支持開pm

無任歡迎呀
有流量就得
理撚得你

係咪無pm就無人yo女？

如果厹yo女而條女又受既就只係願打與願捱
如果厹yo女而條女唔鐘意既大可以block尻佢舉報佢
當然前題係連尼住會見到有人舉報而block ac

得罪講句，就算冇pm，連登都大把乜鬼whatsapp group/telegram group啦

根本冇人屌冇人理，5唔5p關乜鬼嘢pm事

就係問你點解要比多一個途徑去比佢方便yo囡?

支持開pm
感情台成個香土女人心事區+5p混合體都無人理喇
人地狗公pm yo囡又關你撚事咩

根本同一班人嚟

日日一堆人洗你pm 你唔覺得煩嘅
定你會有耐性日日慢慢block?

我係唔明狗公yo囡係事實 點解要比多個途徑佢地去yo

agger
咁易俾人呃到蝦條嗰啲臭雞自己都抵撚死

都話左會令問題惡化 無pm你地追擊唔到？

原來係咁 原來狗公 娘娘 5p 約炮 文化係連登咁開放

都係果句，不存在開放

情況亦禁之不絕，tg gp、line gp、緣份配種計劃，比比皆是

pm等果堆垃圾自己配種，少d公開開gp污染眼睛，亦係一個辦法

正常需要利用pm既巴絲

本身朋友圈子正常

唔會因爲pm功能開放而變5p

5p仔本身喜歡上網交配

扯旗果陣亦唔會因爲無pm而唔交配

講真以前邊有咁多利申絲打架, 係連登先會咁, 如果有pm都仲利申絲打, 條女一定係雞or弱撚智

子曰:「君子不器」

一個人對自己既道德要求唔應該因為科技進步同外在環境而影響、局限

pm功能係一種器

舊登為咗狙擊同搵人幫手

小弟起碼都同30個以上巴絲打交流過
如果當中起過色心，做出不合禮既行為
相信一早畀人貼哂出黎，變過街老鼠

講到尾都係要律己，而唔係透過約束限制方便

同意需要PM 功能

本身係臭雞就點都係雞

點解要反pm
人地溝女關你咩事
而家係溝你條女咩

其實要對付pm而生既狗公

除咗過份既要起底

亦可以透過有阻嚇作用既舉報制度

e.g. 被舉報並證實係狗公既
可以強制喺佢個username後面加上🐶作為標識

惡過共產黨 玩標籤批鬥

依樣野反而近似民主既美國行開既性罪犯登記制度

為咗其他人安全

唔做咪無事

根本問題 點解要阻人溝女
講到係連登識人就一定唔可以有溝人既諗法
咁同d獨裁統治有咩分別
連登仔真係好笑

溝女係犯法

咁加隻🐶都幾cute呀

無話犯法只係如實反映行為

交由其他巴絲自己決定係咪同🐶接觸最公平

認同

根本就係
都唔明點解要阻人溝女
心諗關你咩事
佢pm人溝女又冇人知又影響唔到其他人

到位你老母

而家反pm既人既論調就等於要好市民為咗罪犯犧牲自己權益

因為倫敦有恐襲
而娛樂活動唔係必須品
為免再有，應禁止市民有户外娛樂活動

咪係 保護女人
可能條女上連登都係想搵仔咋
講到d女人唔想拍拖咁樣

到位有問題？

為左阻人溝女犧牲pm
損人不利己 果然係中國人

反pm功能咪唔好用個功能囉，邊撚個會用槍指住你個頭呀又

驚敗壞風氣呀死戇尻

到位無問題
番大陸啦仆街

無pm功能 尹志平點屌人 ?

on撚9
點樣敗壞風氣呀屌你老母
留tg好唔好

用pm功能保障自己私隱都唔撚得
係要同班垃圾攬炒搞到有需要既人都冇得用
仲大大聲話驚有pm會愈黎愈差
屌你老母唔見你帶頭去屌柒班5p狗
做乜撚要我陪佢地留埋d垃圾tg

啱，驚哩樣驚嗰樣真係好on9。
不過最on9一定係"怕會有厹出現"嘅人，啱啱有人話加"🐶"係玩批鬥，我屌你老母，咁你犯咗法都要留案底，學校犯校規都要留過嫁啦。
其實我覺得最全面又最長遠嘅方法咪叫Admin開個位叫Moderator，好似Twitch.TV咁輕犯咪Timeout(禁言1個月左右)重犯咪BAN(封AC)
我都唔撚明你地啲反PM係咩心態，根本十個有八個都係為反而反。講埋曬係人都知衰過pm嘅方法(email/tg)，明知CD rom啲料同人仲雜過連登，唔好話收料，你啱啱開post隨時已經俾狙擊嗰批人report spam or反狙。

你

拿巴打
紅字就絕不認同既
好明顥唔係為反而反

溝女都要留案底
連登真係好笑
最根本問題：點解要阻人溝女？
lm睇連登式討論

哇 上面兩個巴打真係講到連登係交友網站咁

開個加密功能俾你把撚呀？

唉屌 還惦都有咁多人食煙架啦
政府唔好禁煙啦 大家有食煙既自由
禁煙真係損人不利己 唔食煙既行遠d咪得

如果有pm就可以食到女，你班友就唔洗做毒撚啦。成班On9諗野有問題

啊哥
厹釣女會唔會影響到啲冇俾人釣既人啊?
但係食煙既會吖嘛

forum唔係攞黎交友既話咁唔通係攞黎俾人開膠po?

你up乜鳩
禁左煙我咪唔洗吸二手煙lo
點樣損人不利己啊
連登仔真係....

冇人應我架

為咗唔俾人釣女而扭曲forum既原意
成件事根本就係本末倒置
你辣殺溝唔到女咋?

不如你去google下咩叫厹再黎辯駁啦
仲問點解冇人應，唔知羞

高質post

溝唔溝女係你嘅事，你變厹係影響個連登成個論壇
唔好歪曲我個意思

人地做狗公pm女女又關你事

都係嫁，你唔好諗到個個都好似你地咁低質啦。自故破壞係易過建設，就係你地班狗公令到啲高質會員(不論男女)走曬。
就係因為你地成班狗屎垃圾狗公令成個連登低質曬。仲唔明就死返5p啦MK柒頭抵你地冇女主動溝你，要做狗俾人撚

因為有人pm我 所以我唔再上連登啦
咩邏輯

根本無理由反pm

仲有由頭先講到而家
我都唔知比幾多個人問候我母親大人
一有意見分歧就屌人
仲話要民主
我諗令連登低質既應該係佢地

討論區比你討論架咋 想進一步深入啲咪放whatsapp出黎囉

一個forum竟然無pm功能
仲要連pm都反對係因為驚人釣9公食女
想private message 又要share tg
到時share 完tg d狗公又係走去add人

加🐶區分真係無問題

各適其式

你收皮摺埋一二邊算啦，講嘢冇邏輯又冇理據，抵你俾人Deadair
5p真係啱曬你

點解要標籤人
佢做錯左咩事定做左咩好事？
溝個女都要比人標籤 唔係咁sad掛

你呢個論點我認同
如果整一個特別既加密功能得唔得
[828] hello [/828]
咁樣就只係呢#828呢個會員睇到你個comment
咁樣又可以公開睇到邊個留過言俾個會員 唔會私低下陰陰濕濕咁 又可以單獨俾msg人🤔

巴打你咁燥做乜
d人pm溝女點樣影響到個論壇？
其他人又唔知邊個pm左邊個

一黎就講曬粗口 低質個個點睇都係你啦

好似幾有趣🤔

咁你所謂嘅溝女滋擾到人，而又好多人report你，標籤你已經係最低阻嚇，唔Ban AC算偷笑

你做個個好似你咁當自己唔講粗就高質
成日轉移話題搬龍門，靜啦柒頭

pm真係咁重要咩 有咩咪係個post度討論囉 依家都個個留tg 遲啲下下pm 咁唔洗討論啦 講到尾開pm功能 最大受惠者咪又係啲狗公

我邊有搬龍門 個po係講緊pm 我咪講緊pm

咩我所謂既溝女滋擾到人？你講緊乜？

如果去到畀人投訴果d

會唔會係單純溝女咁簡單

終於有人話條on9仔

咪係

再唔係咪加個「停用pm」filter 選項，反pm撚個介面咪直情冇撚咗個pm function 囉

你唔想要就咪撚迫人哋跟你啦獨裁狗

其實反pm其中一大原因係驚有無意網上交友既絲打受人騷擾

對於1d 透過pm 問人幾錢q、無端端讚人靚之類既厹

加🐶標籤就可以有一個明確識認

並且交返畀公眾決定係咪要理睬依個人
(百貨應百客，娘娘咪唔介意)

屌你老母多咗個Pm就全世界變狗公嗱？

其你人用PM又唔撚得嗱？

話乜春嘢留tg咪得
狗公咪一鳩樣可以用tg溝女

理由根撚本唔撚成立

其實美國一旦被標籤做Sex offender
唔係淨係喺個名加個icon咁簡單

如果佢放監後搬去某個社區

好多州都係會透過傳單寄畀鄰居、報章等等通知
有全名有相有地址

網上database同樣有

甚至禁止踏足遊樂場所、娛樂設施等

再唔係叫admin畀會員揀停用/拒絕接受PM咪得囉

再唔係加個投訴制度囉，涉及性騷擾嗰啲咪標籤/踢佢囉

屌成堆小學雞唔知反乜鳩

咁大個人都唔識分狗公？使唔使搵信得過嘅成年人陪你上lihkg呀

拒絕接受/隱藏
未嘗唔係一個緩衝

巴打中point
不過只係得Admin 可以ban人一定ban到2046

執撚咗感情台去先咪得囉

tg咪比全世界都睇到
咁人地到時扮另一個會員又點知係真定假
tg咪又係會比狗公pm

傻的嗎

fb 夠有狗公
又唔見取消inbox ?

好似我pm d話自己同一個major/同一個course/番同一間公司既 or比佢地pm 想交流下d資訊
無左pm就要留tg
1.個post好多人留言既話好快沉左未必睇到
2。咁就有機會有三唔識七既人會假冒身份contact我都唔奇

唔通有假冒順豐既電話打黎，所以全香港都要禁用電話?而唔係要recipient提高防範?
本末倒置到咁
感情台就番自己台圍爐啦咪q阻住其他台既巴打交流

岩啊巴打

睇你點定義狗公啦
好多人將溝女都當係狗公

女人多數被動 等男人主動
主動approach 就係狗公
咁全世界都A0吧啦

人人都似你咁有常識有邏輯就好

岩啊
pm溝女我覺得完全冇問題

純拋磚，其實可以考慮搵一個多數人認同既五人panel

當中三個覺得佢係，指控就valid

本身PM到衍生既問題 邊個負責 第一頁條友兜去第到完全駁唔到

即係你本身唔係呢個forum既target user
你直接去5p/交友網先係解決到你既核心問題

青如絲打都話咗: 使用pm既人自己負責

上網，論壇都只係提供一個平台
自己無能力判斷到點處理inbox d pm？
駛唔駛家長指引？

又要loop
樓上都有人解釋過
唔係pm依個系統衍生問題
有問題既係狗公會員本身

咁舊登都有pm、都有狗公

有絲打出事 eg being raped

又邊個負責任？

管理forum 最基本就係保障會員 免除潛在既危機
有太多例子 自己做下research
避免同預防有個機會 比人有人進行呢樣野
咁簡單都唔明

Pm狗公論根本弱智

所以就係愈黎愈低質囉 咁你都唔知黎呢到啦

睇上面d字啦
即係你本身唔係呢個forum既target user
你直接去5p/交友網先係解決到你既核心問題
佢地搵唔到野 自然會流失

雖然我唔知出左咩事 但正常黎講當然係佢自己負責

In the worst case like that

都只能夠係rapist承擔法律責任、絲打隨便應約承擔失身責任

無第三者需要承擔

fb、ig都有危險
唔好上網最安全

夜晚出街都驚有性罪犯
宵禁最安全

避免同預防

笑死人 都估到最後又轉移返去victim到
你無份管理forum 唔會用呢個角度諗好正常

不過我自己就唔係為食女

純粹真係for 執行任務方便

公義case 有pm 秘而不宣
策劃好哂所有證據同起底先開post 避免打草驚蛇
其實最理想

咁睇黎以後討論時唔可以留任何contact
因為咁先可以保障所有會員

分清楚現實同 虛擬世界先啦
邊樣既誘因既機會大d

1。有幾多forum無pm功能
2. 咁係forum d 9公post度留言都有機會比人釣，咁不如成個forum執左佢

咁forum方面既法律責任問題咪留返畀有份管理既連巴諗囉

有份管理forum既人都話整緊

你仲嘈乜

咪係
tg實有賤人本人or打手 比對賤人正面既流料你

所以感情台收皮係最好嘅辦法

tinder騙案tinder會否負責

同埋連搞狙擊既人本身都會畀流料fake
難分真與假

蔣巴接連失誤有眼睇

到時就會去左波台開post

係咪餓得濟趕住搵食呀
主流意見係唔同意整pm

咁有人貼bam圖係咪要成個論壇執左佢
bam圖影響心智未成熟既小朋友啊
為左預防呢樣野所以要關閉討論區

唔建議取消感情台

將堆狗公post 集中一台

點都會比起分散各台易搞

有無諗過佢未夠位先handle唔到
而唔係話所講既pm

主流 你代表全連登？

已經唔係預防咁簡單

狗公前狗公後
人地溝女姐點解要話人狗公

你覺得 淨係望張圖幾秒 同 pm既危害性有得比

唔夠人講、技窮就發老脾

搬你認為既主流意見同玩人格謀殺

唔夠人講

呢d野好主觀 討論黎冇意思

講極都唔明
個forum本身唔係比你搵食 幾時allow你可以做狗公

你講果d唔係point 純粹為駁而駁

學校都唔係比你溝女啦
所以你應該去信教育局 係學校邊個溝女就踢邊個出校

個forum本身係用黎交流
pm既出現係方便會員私下討論唔駛阻住其他唔關事既人/私人野
唔係比狗公pm

你話我無份管理forum就唔會諗得全面丫嘛

咁我舉個例連巴自己都話整 都為駁而駁

就算係pm溝女又點 關唔關你事？

真係為駁而駁
學校最起碼係老師 社工有一定程度掌控之下 睇住
你諗下pm左 之後hidden mode 無人會預計到咩事

學校唔係比人食女
所以全部學生都唔准自私傾計
只可係全班面前大聲講野

終於露出真面目 所以就係話你唔係target user囉
可以去返5p 香討pm溝女囉 宜家就係話要趕絕你呢班人

其實有邊個forum無pm功能？
pm十幾年前已經有啦

點解趕絕狗公要連上班台校園台搵到同系/同公司網友想私下吹下水交換contact都唔得？要係公海比全世界知道個tg?(之後隨時會有人冒認）

佢話夠整5p功能啦 整左未
但主流意見反對

依個就擺明係狗公到出面

但唔代表你可以人格謀殺我

我針對你上面話管理員角度

你又同我spin去主流

我唔係target user？ 咁個感情臺係咩黎

夠知係睇你點利用佢
綜合害大於利果陣 點會仲要強行做

管理員就係要考慮埋user主流意見
你估呢個係高登咩

要趕絕狗公既咪犯咗加標籤囉

你都唔可以剝奪我正當使用既權利

🐶太hardfeeling既咪 username變白字
(Instead of red, blue)

49:25

主流

就算唔係target user點解要趕絕佢地 洗頭水係比有頭髮既人用 所以光頭唔可以買洗頭水？

你係target user？
由你上面句comment推測
你只係隻 美其名運用pm好處 實際係等緊機會想加速搵食既狗公

你呢個post有咩參考性
之前有個類似直接公投post 添

就算我係想溝女 咁關你咩事？
點解你要阻我溝女？

你唔係同類 唔係target user
知咩叫入鄉隨俗?

巴打現實圈子柒得際搵唔到女朋友？

我成皮野買部專for打機既電腦番黎 但我唔打機 唔通之後你就逼我打機啊 定係你唔會賣比我啊

害多於利點得黎?

利：保障私隱
避免係個post兩條友自私傾令其他會員覺得煩/洗左板

害：狗公有機可乘

2比1

咁你個主流又邊度黎

我而家有女朋友 只係覺得你地盲反pm好有趣出黎講兩句

你係想做sex offender
同打機有得類比？

我贊成pm

不過唔贊成用pm食女

我幾時話要做sex offender
大佬你唔好屈我

又係你頭先話食女關人乜事既

食女係sex offender

頭先先聲稱話有女朋友
岩先又話就算係食女關人乜事既
你諗下想利用pm功能 呢類會係咩人

溝女都話人狗公 人地點溝女關你咩事

係咩人都唔關你事
點解你要干預佢地
冇犯法就ok 你理得人

有女朋友仲要上連登食女

已經可以加你標籤

所以我覺得有pm之餘

都要有檢舉同懲罰既配套

我幾時話要食女
我係話人地食女關你咩事

ok，原來分開黎睇

當我理解錯誤

冇記錯高登高質個時都有pm

唔好比佢呃到 隻狗公頭先個reply 係下面 已經展示到佢係咩意圖

其實點解要為左班公廁狗公就抹殺其他人用pm既權利？
因為怕比人亂用又唔做 同政府思想一樣 少做少錯 唔做唔錯

每樣野都有利有弊 係取決於你點用姐

所以我係支持有標籤配套，從執法方面著手

都話因為有學生狗公食女所以就要唔准學生自私傾計 係學校範圍只可向全班廣播講野

反方都仲未回到我，標籤制度點解唔可以用黎補漏

如果係可以既，pm就應該推行

pm狗公論根本on撚鳩
反pm既唔係弱智就係小學雞
連保障自己私隱都唔撚識
唔怪得咁撚垃圾

知唔知就算點解

點解d人溝女要比人標籤

睇番上面d留言
係連登 溝女=狗公

username變白字

點樣先要標籤可以再議

毒撚係咁上下
根本有唔少人係高登or連登搵到女朋友

之不過佢地驚有狗公係度搵食會阻撚到佢地個論壇高唔高質
根本就多撚餘 唔見呢班仆街做大隊長殺入感動台屌鳩班狗公
淨係識係度屌兩句有西用咩

個撚個都係度留tg
你有冇pm都影響唔到佢地啦on9仔
仲要我地班正常會員陪佢受罪

講野都唔撚柒用腦

同類found

其實結婚我都識一對

我都想講好耐，大佬點證明PM同狗公有關係? 同埋無PM係咪就無狗公? 仲有一樣野係咪俾人用嚟做一啲壞事就要禁止果樣野既出現? 呢一刻有人攞把刀出街斬人係咪就要禁止全港有刀既出現?

講到好似必然關係咁

點解要標籤人 佢犯左法啊

乜鬼野同類found
有point就講啦

同類
駁唔撚到咪淨係識呢句囉
好心咁撚大個人講野比d point
成撚日把口話高唔高質
但係最撚鳩就係你呢種人

仲話唔想愈黎愈惡化
有你班垃圾係度就真係惡化啦

連同陌生人溝通同點保護自己都唔識？

咪玩啦，有ISPemail嘅都唔細啦

＞18歳都仲戇戇鳩鳩不如投胎重生做人

狗公論嘅可唔可以研一

追求pm 係咪應該要轉forum
講到口臭
你呢類人根本唔係target user
駁到前幾版先黎9up

無話犯法

其他user見到被標籤者係有權自行決定態度

未必係負面

連同陌生人溝通同點保護自己都唔識？

咪玩啦，有ISPemail嘅都唔細啦

＞18歳嘅都仲戇戇鳩鳩不如投胎重生做人

狗公論嘅可唔可以解釋吓PM會點影響討論區

未打哂

洗撚駁咩
睇返前幾頁個私隱問題啦撚屌

追求pm功能為左保障私隱都要轉論壇
屌你真係小學雞到
係好撚醒既

所以我都準備申請個tg了
反正你地既pm狗公論
乜撚野潛在危機都好
用左tg就唔會有事

我第一樓已經從狙擊手角度解釋過pm既重要性

舊登 彭俊熹、吳家裕可以成功狙擊

連登 backup佬、廖仔失敗告終

正正係pm既功能所致

block 撚咗你條冇邏輯嘅先

一句屈人狗公但又應都應唔撚到

人哋指出你謬誤同矛盾你駁唔撚到想搞標籤同人身攻擊呀？

多得你啲死廢閪中二病幻想自已係網絡小fascist
阻撚住正常討論只有低質留言，只有吠叫謾罵

你啲廢閪先係討論區真正問題呀

自己現實溝唔到女就遷怒於狗公，然後標籤狗公分辨敵我，

你啲鬥爭精神留返返鄉下耕田鬥你啲中國同胞啦，
咪自己睇唔順眼就批鬥pm功能同啲正常用家好嗎

backup佬同廖仔

都係因為最先掌握資料果班太on9

太快打草驚蛇

所以後尾想起想行動都無從入手

睇上面啦
pm功能保障個人私隱呀
唔係你講得咁撚隨便 話留tg/fb
點解我要分享個人聯絡方法比一d唔想比既人

認同，有好多人fb同tg都係自己真身

你老母臭閪你食樹皮大？多個選擇唔撚好咩
屌你啲老屎忽心態真係好撚乞人憎
我冇人哋都要冇
食屎啦

屌你咁整pm功能出嚟影響到你？

你呢啲乜撚嘢邏輯嚟㗎

cdrom 冇AC咪用isp email申請囉 你食撚咗屎呀？

有需要公開咪用tgfb囉，要保密咪pm 囉 你係咪頭腦簡單得滯諗唔到

最尾果個同班藍絲思想一撚樣
而家好地地 點解要改點解要變

少做少錯 唔做唔錯

淨係保障私隱呢一樣就應該要用到pm啦
定你潛意識認為pm淨係用黎溝女呀

會員自己透過pm主動透露自己私隱導自洩密 呢啲都自己主動嘅行為造成嘅後果好嗌？冇撚嘢呀

自己成年人都唔識保護自己就食屎，咪撚瀨pm

唔夠講就叫人轉forum

咁唔滿意香港就走既藍絲思想

agger

自己睇唔過眼咪算

你管乜尻？人哋點用pm關你撚事，你係論壇小prefect 要管理秩序呀死戇尻

典型支那人思想

魚蛋論

仲要講撚到pm為溝女而設
你冇撚嘢呀

哇用咗tg之後突然間狗公就唔識溝女，騙財嘅突然從良

個論壇高質左

最緊要嘅係佢哋明明多樣嘢都冇影響，

只因啲戇尻偏見阻撚住地球轉，點解嗰種自私撚樣唔可以死哂呀

話時話有咩post俾狗公糟蹋？post 條link 睇過？

反pm 撚扮盲

喂搞清楚我支持加入pm喎

WHY THE FUCK NOT
方便其他人唔撚得呀

你係咪又要管撚住啲人點樣用pm呀

算撚數啦
一正常討論 班垃圾都唔係個皮
把死人口仲敢講風氣 高質呢幾個字

1. 記者比email, @公司domain, 確保真係同記者聯絡緊
2. 你就懶。真係懶既話點會咁得閒pm比資料。加個tg係幾秒既事，根本唔成問題。

所以我都準備申請個tg了
反正你地既pm狗公論
乜撚野潛在危機都好
用左tg就唔會有事

要求有pm既人真係仆街黎
明明有tg唔撚用係都要pm
因為有tg就唔可以有pm
唔係既話會死人冧樓

年過18都唔撚識分就咪撚上連登

唔知邊道嚟嘅contradiction
你死啦 啲人頭腦簡單一定會以為你真心撐佢哋㗎

tg 會自動ban 追擊時敵對打手，識辦識假情報同打手滲透

最直接解釋
第一
開左pm,多左人去whatsapp telegram
少左時間係連登
廣告收入減少

你係連尼住你會唔會開？

第二
開左有係pm 上限
得三個，直接拎連絡傾計，減少停留連登時間
少左廣告

無上限，直接當whatsapp傾
對廣告無影響，但長遠影響討論回覆數目
回覆人數減少，主題更新速度減慢
惡性循環

對連尼住黎講開左pm 有好處定上面緊要？

而且無pm 一樣可以留telegram
對連絡加幾大影響？？

第一
有冇pm班仆街都係開tg gp
唔知你想講乜鳩

第二
pm有上限冇問題
一日三個同以前一樣就得

仲有post tg 咪一撚樣聯絡傾計
希望你用下腦

仲有我唔知乜撚野係連絡

唔俾打5p字
但係俾5p約炮
自己諗下啦吓

點解你地可以講咁耐仲未分到咩係"厹"同"溝女"
溝女咪好簡單因為想識女所以同佢打開話題嘅一個行動/動作
厹咪人地唔想同你互動，而你又要煩鳩人嗰陣你咪厹囉
乜好難明咩?

連尼住 垃圾iphone 輸入法
屌你
一撚樣就加唔加都無分別
多一個途徑令人減少停留係app
代表連登廣告少左

睇唔到點解要為左記者扣自己人工

pm page果版唔可以整廣告bar？

講得出加唔加都冇分別就知又係一個弱智

講撚到加多咗會少怱肉

大佬呀似加要你整pm功能呀？

加咗冇分別嘅話咁你嘈乜撚呀死弱智

咁多頁都冇人答到我
d人pm溝女關你咩事
點解要反

講得出加唔加都冇分別就知又係一個弱智[/quotepost
係啦
"tg 咪一撚樣聯絡傾計"
呢句咪你講，有無pm都係tg
正弱智

弱智真係唔識睇字
聯絡傾計又係你地講
依家轉個撚頭屈返我

駁唔撚到咪出聲囉
唔好搞到自己咁撚柒得唔得

有撚人答到你咩
班死毒撚成日ff連登好撚多女好撚多狗公
睇到自己咁撚高

成班小學雞大字鳩叫想admin 開pm
到底係邊個柒

去感情台睇下啦
一早答左佢話高登到連登 不嬲都唔係一個交友網站
以前個個屌人5p 交友
宜家好似變到好正常咁 仲俾多個途徑交友既
連登咪愈黎愈似5p囉
溝女唔直接關我事既 不過間接係到影響晒成個文化囉好未？

學校都唔係比人溝女架 咁係咪要踢曬溝女既人出校？

完全反pm 同完全放pm都有利弊架啦
上面我都講左個方案
就係特別既加密
[828] hello [/828]
咁就可以俾到特定會員睇到
狗公又唔可以私低下pm下

大神就話整個標籤系統
狗公既加隻狗

但標籤系統只係用一個問題去解決另一個問題
而且覺得成效不大

學校唔俾人食煙架 但好多學生食煙 咁係咪要成間學校俾食煙
Btw有學校見到拍拖要記過架

你岩啊 咁連仔有冇話唔俾人溝女啊

你囉
柒撚到冇point成個傻西咁比人撚
入黎屌下人扮清高
駁唔到就嬲嬲豬扯開話題

你個方法同pm差唔多
其實冇乜分別 好快就會比人屌埋一份

我鬼知佢諗咩呀
只係識講 「溝女關你咩事 有咩問題」成個5p咁
俾d方案 解決問題得唔得？
宜家連登咁多問題未解決就去製造新既問題
真係有咁急切推pm咩？
你宜家想用pm做咩先？

咁至少要係個post到留言過先搵到人
狗公都要出左黎露個面先

多個pm就愈黎愈似5p
點解你講到咁撚肯定

當時高登都有pm
咁高登呢d 5p討論區仲有你班5p會員上添
大家都是5p狗 不用分得那麼仔細

點解溝女係一種問題？
我唔用pm架 只係見d人話pm會俾人用黎溝女
覺得有趣咪表達下意見

冇所謂 整返個回饋功能
等比人tag左既會員知道有人密佢

本身高登有pm無問題
但有左sms之後 5p班人入左黎
個個人都屌多左好多小學雞 打吾系甘牙 又交友
宜家連登情況就係咁
已經夠多小學雞 5p
自貼 介手 影人上連登 打5p字 乜都有
咁既情況 我就肯定會愈黎愈5p囉 ok?

人地鳩㾗到語無倫次啦

我邊到語無倫次
真係好想知 求指出

屌你講緊pm又講去sms
咁姐係sms既錯啦 關個pm撚事呀
究竟係我睇唔明你up乜鳩定點撚樣

我諗應該係高登到連登既文化呀係咁掛
好似高登到連登都屌人打 吾系甘牙
其實都無影響人架 但文化問題囉ok?

我講既係高登到連登引入左班5p 小學雞呀
你問點解肯定會惡化
問題咪就係有大量5p 小學雞黎左囉on9

咁多個討論之中最撚無point果個係你

on9仔真係有樣睇
你講既野同有pm會愈黎愈5p根本無關
我屌你拎個垃圾sms做例子仲講到自己好岩咁

係呀😂
唔識爬文入黎屌下人咪你呢種人囉 傻鳩

呢個方法唔會影響廣告收入同使用時間
可以諗諗

變相連登加埋chat功能

講左咁耐終於有個point似番d樣
見住其他連登仔好嬲咁屌曬我老母 但又駁唔到既感覺真係好正
我都唔再討論落去啦 因為係無底深潭

我都唔係用sms例子 你閱讀障礙？

最撚戇鳩果個，你有講過乜撚野驚世提議

你睇清楚自己打乜先啦
咁樣點同你討論呀

btw 錫淡絲cup悲b先

要有pm功能仲要驚世提議😂
提議d乜撚野 你地反pm個d垃圾point比人駁撚晒都唔敢出黎吠兩句
你呢d唔爬文衝出黎柒既都唔係第一次見
柒左仲要撐

你問點解pm會令5p文化加劇
我咪答你因為連登多左好撚多5p 小學雞囉

而我講sms 只係想講黎左咁多小學雞5p既起源
驚你唔撚知姐

算係比較高質既會員 我都錫淡先

咁你想要既pm 功能admin有無撚理你呀

本來就多5p 小學雞
諗唔明pm功能點樣搞到愈黎愈惡化

仲有sms個問題一撚早知 唔洗再講了

自己去站務台睇啦

1. 要開幾多個tg分身先可以guarantee到無閒人搵我？

2。 你地話pm會搞到d人去哂tg
咁係forum share tg d人唔會去哂tg?

因為pm係不記名 私底下聯絡
舊登都試過啦 d人以為我絲打 大把人pm我留contact
但佢地根本無係個post到出現過

宜家留tg交友果班 要記名都有咁多人留
開左pm 咪俾多左個途經5p班狗公囉

有人用pm黎食女就唔可以整pm
咁有人用forum黎開交配計劃係咪應該成個forum 執柒左佢？
立法禁止forum? 自立23條?

屌你成班道德塔利班

咁我咪認同左你個上面個提議囉
但係同pm功能冇乜分別

所以我最想既係改善pm 或者新方案代替pm

你呢個問題答到厭

總算態度好左少少
所謂既駁解釋唔到Pm功能到底有幾迫切性
多謝提醒去站務台睇睇
但最多人支持係回覆提醒而唔係pm

一黎就屌落去點樣討論

一係開個台報料用，入面啲post可以set個留言淨係畀樓主睇到？其他厹post會被移走？
雖然咁會增加admin 負擔

其實pm功能幾時推出都唔係問題
而係有班盲反既人黑人憎
一味為反而反 冇point都撐落去
呢班垃圾唔屌唔得

關你撚事呀屌你老母

屌少陣啦巴打
諗下有乜方法
互屌只會越黎超越5p
唔一定人地forum 有pm 功能就要跟人整pm
可能有更加方便易用既功能

兩邊屌夠未

支持

睇你開POST全部紅色大字 好型呀

加個功能有撚問題

都唔知反乜鳩

怕唔知邊個send pm 咪叫admit 加 sender info 囉

自己名紅色然後話人哋誤會你性別？儍撚咗呀？

反pm 點論點唔合邏輯點撚傾呀

有嘢就講啦

支持有pm

幫你改返admin啦
無鬧人誤會我呀 只係原來紅色名就有咁多狗公pm

例如呢?

追post啦屌

pm? lihkg 又有pm？

你喺高登出哂名喎

Pm唔影響討論氣氛其實無問顯
唔想有係怕人流減少同變5p
有數字證明無影響其實有無都無所謂

為左保障個人私隱姐
得10幾頁可以爬下文
有位巴打講私隱問題好中point

私隱係咪我講?

in brief, 唔比pm一樣可以用tg/加人tg黎釣狗公釣女如果因為老鼠屎而要成煲粥倒哂太本末倒置

lm

整啦整啦，就黎變唔貼相既FACEBOOK

想要PM功能不如番高登算

依家高登真係多番人

我同意可以[12355][/12355]加回覆提示

嘩 咁個討論區就自動變質嗱？

神邏輯

你咁講法所有forum都係fb

留tg
咪一樣會比狗公搵?

痴線㗎啲人講嘢冇邏輯

留tg就冇撚哂問題

一整pm就全lihkg變狗公

係啦係啦 我地返高登啦
討論下都唔撚比
惡過狗

見到呢班人既質素之後
我諗係呢度連討論既價值都冇
我都係放棄唔再討論落去
你地加油

哈一大堆mk上嚟擺tg招fan子

然後覺得tg先係正道
pm 先係mk

我呸！

同啲冇邏輯嘅垃圾真係冇辦法溝通到

我都認同 其實要做狗公食女 無pm一樣有大把方法

其實討論區識朋友好閒
所以先有相認呢個term
咁識朋友用pm最方便
朋友一定係狗公?
利申:係高登識女朋友但係當初係見大家番既工description好似所以pm傾下計傾左好耐先約出黎，完全係無心插柳 咁又係狗公?
咁好多人都係由朋友演化成情侶又係狗公?

其實雙向

我都見過唔少2尾、3頭絲打想喺舊登搵有錢巴打埋單

敝組織第二靚既女神就搵到德國做野既西門子工程師埋單

當然我個人都係反對5p食女文化

推

其實連登仔真係好反智

加新icon 唔得
用emoji 唔得
加pm function 唔得

正常人類係會想進步要新鮮，你班連登仔阻住連登進步唔加得新野，恐懼只因無知，唔敢改變。

你班死毒撚話唔想狗公所以唔加pm?狗公都叫識得主動啦，你班毒撚只係心裡唔狗公敢做咋，以為自己好撚高級？

一開始有班連登仔插新腦魔，仲話要整走，依加用慣左未大把人用囉

無pm咁d賣物post點聯絡個買家
有d炒散群組想入咁我點叫個群主加我

根本pm功能對一個forum黎講係必須

有邊個foeum無pm?
得連登無
要人放tg真係反智